《方舟：生存進化》世界級OnlineGame！最極致恐龍世界體驗！

侏羅紀就上畫！鍾意恐龍既話緊係要玩方舟啦！

《ARK: Survival Evolved》世界級OnlineGame！最極致恐龍世界體驗！而且支援中文顯示！

全球下載量排行第三！PC、PS4、XBOX版都已經推出，而且完全支援VR眼鏡！

立即加入Join Us：
TimberElf & Minidoracat Server木精靈&貓大合作伺服器

官網Web Site：

名稱：[ASIA/TW]木精靈-Minidoracat 5x PvE 仙境[↓互通]
ＩＰ：119.81.179.226:27015

名稱：[ASIA/TW]木精靈-Minidoracat 5x PvE 畸變[↑互通]
ＩＰ：119.81.179.226:27015

活動Event Video：

Discord：

影片：

On9 game

仲有人玩咩

仲有好多架 係Steam 排名上面, 仲係高位既生存game

《方舟：生存進化》3週年活動預告，即將於6月中發佈新消息！將會推出新內容及史詩級挑戰！

幾好玩 但無朋友一齊玩 淨係玩過單機版 捉唔到T rex棄左 次次暈左就比其他龍搞事 一係就重on個陣生啲on9菁英 搞到無哂裝

要引
要搵定個位畀佢暈
例如有啲大石擋一擋嘅位
暈咗就起啲草牆遮下佢
同埋要計數
唔可係咁射箭/擲石
當佢暈值1000 你一箭40嘅話
你最多射25箭佢就瞓低 所以唔可以係咁射
同埋射頭又會暈得快啲
試多幾次你就覺得好易㗎喇

有買既話，不仿入我地ＳＥＲ試下！

樓豬個ser原本你開架
玩咗1個禮拜仲玩緊

真係垃圾game黎

辛辛苦苦幾個鐘先捉到條勁龍 諗住可以威返陣 點知聽日入返ser就唔見咗

隻game完全冇定位 仲衰過minecraft

普通馴龍我識 只係捉親大龍就好多意外 加上佢地暈度高會走佬 最想學係基地位置 之前個個係幾靚既懸崖位 附近幾安全 有得卡高位打龍 但要搭鷹飛一段距離先有大龍 一離基地就易死又易盪失路（已經有係屋企附近插哂路牌

pvp？ 好驚比人虐 生不如死 不過好開心終於有post

最記得係一開頭玩比傷齒龍滅左隊加拆基地 放棄左舊基地 然後去親探險都要帶一堆白果係身 之後捉到隻新手神獸鐮刀龍就打遍天下無敵手 可惜我去探險整路見左佢 搵唔返

路痴最好起喺四色柱附近
包唔會蕩失
捉大嘢可以試下騎青蛙
移速高 打遊擊 圍住佢跑
奶佢兩嘢好快暈低
同埋我捉嘢通常都帶7~800粒黑果
再加1~200麻醉藥
唔係好快醒

有無改過倍率

試過比台狗抄家之後就冇玩

有無人會玩mobile